[Twitter 戰線] 吹雞還拖召集區

見到呢幾日一直有巴打話twitter戰線一直有一班高級藍做緊野, 我地唔夠人手反擊
所以搞個集中POST,想大家幫手貼曬啲link過黎一齊還拖

我知今日有好多巴打未必有出去, 唔緊要,唔出去既話,係屋企一樣可以出一分力!

以下開放貼link

利: 鍵盤已準備就緒, ielts 7.0 up

LET'S DO THIS

10連

各位手足聽日見！

9連

8連

7連

6連

5連

4連

3連

2連

1連

無人理我

推

Any link??

推呀

其實我都係新用twitter 所以想有D要幫手既巴打貼上黎..